香港警察實施戒嚴, 飲食零售業情況更嚴峻

CCTVB新聞有一段係班狗叫人無野做就返屋企
即係叫人普天同慶嘅日子唔好外出消費, 進一步打殘香港飲食業同零售業
令香港過千間舖執笠嘅唔係示威者, 係香港警察

再次證明, 打殘飲食業同零售業嘅係自稱香港警察但無任何證明文件嘅人
同埋果班支持自稱香港警察嘅人

借力打力 借狗攬炒

其實大家出去戴耳機
一隊人咁行商場
叫人返屋企
口號係支持警方
攬炒行動

黃店係一個好好武器

呢招絕

有咩事就叫唔好阻咗做野

周圍叫市民曱甴

驚就唔好出街

口號

重創本地飲食零售同埋旅遊業只係頭盤

做野_ _ _ _!

佢地其實係友軍

黑驚收到order要自暴製亂啫
搞到經濟攬炒關佢春事咩

香港人，攬炒！

大家一齊扮黑警
仲可以光明正大蒙面

帶AirPod 係耳仔